陪過親戚唱K既 請入一入嚟

驚天地泣鬼神

我覺得整路鑽地d聲，仲好聽過我呀姨唱歌把聲！

好似地獄進行曲咁

真係唔知邊到嚟既勇氣